有冇人而家 / 以前 係大陸返工?

想問下武肺前後上面咩環境

邊有後

有個舊同學仲係上面